鏗哥真人真係好靚仔。。。

讀hku，又有starbucks金咭，啲女仲唔由牛頭角排去沙頭角

唔好幫佢含撚 ok?

又借刀

Ok

冇借刀

ok

鏗哥J死人

鏗哥